LIHK第一隻腦魔？

腦魔全面進場！！！